想約動物台巴打隻揪

我好好打的

@宇城飛

你想打？

你搵佢打先！

一野ko你

讓你幾下先

聽日1500四季正門不見不散唔黎正契弟

利申睇左奈葉
識得用魔法

我睇開刃牙 一定打柒D拳願傻閪

我識星落你夠我打?

好 pm我

Ok